今日見工...

類似一間startup
同老細同另一個員工傾咗好多關於開發緊嘅野
個老細話：你諗到idea就話我知啦，到時我就請你
而職位係part-time嘅assistant，連人工都未傾

引發咗我一連串嘅思考

到底，
比我諗到解決你諗咗幾年嘅問題我就係老細啦
定
老細請你返黎係解決問題，唔係製造問題

係咪我要解決嘅事跨越咗我嘅職位能力
同埋順帶一問
為咗搵經驗係咪預咗比人揸壓

利申：純思考，非指責今日情況

如果俾我霖到老細要解決既問題，不如自己開公司賣個solution俾老細rather than個時先做佢員工

諗到都唔話你知啦又未請
完全係偷橋

咁係咪冇乜經驗就要被擠壓

我都咁諗
但又諗我被人請咗都可以冇咗個incentive去諗
佢講咗句我好認同 今日個老細喺我身上學到嘅野多過我（年輕人同思考角度唔同個啲
點先可以寫到履歷表啊～

負皮嘅師兄可以唔可以分析下

咩叫被人請咗都可以冇咗個incentive去諗?
姐係請左你 你就可以hea?
同埋 >>今日個老細喺我身上學到嘅野多過我 唔明衣句

請咗就持住有點都有糧出就唔諗
我試下多角度思考咋，我都唔明，經驗少
老細：點解你會想喺度做?
我：...希望喺過程中學到野...(省略)
老細：老實講，我今日喺你身上學到嘅野仲多 純分享下

個老細講真定暗示佢果到無野學定想串鳩你?

你呢句正
不過我估係真心嘅 因為佢target market係呢個generation
（人大咗發現好多野係自學）

食咗屎就會學識